講乜都冇用，下屆立法會你地都係會兩害取其輕投泛民

泛民人工已袋，理撚得你，唔好益左建制丫嘛，益泛民呃飯食囉

連踢走泛民都做唔到既人，學人講獨立

其實六十席建制會發生啲乜會唔會狗咬狗

同今日冇分別，最多少d soundbite聽

係至好講

屆

如果可以一次過投曬保王
迫保王二代內鬨

有沒機

無